有冇人有自己買開基金,唔計mpf個d

上年年尾買左隻聯博-美元收益基金,3月大趺市時候心急放左,蝕左我17%,結果之後個市升返,個價即刻升返15%,唉~早知當初唔放繼續擺。今次教訓話我知買基金係唔可以一次過買晒同一隻野,要分散投資,同埋呢D低風險的基金可以長擺,至少1年或以上,因為個價最後都會升返~
依家諗住分段再入貨,繼續買呢隻AB bond,另外入返Allianz growth and income,JPM亞太同Blackrock health science,大家又點睇呢幾隻基金?

唔明點解唔自己買要比佣人賺

你用邊個Platform 買？銀行要成3%認購費。

ETF 算唔算基金

點會唔算

咁呢度應該好多人買 QQQ VOO 嗰啲

渣打,依家做緊1.5%認購費
我以前買都要3%

咁不如買ETF啦。

用fund supermarket 買

ETF美股零手續費

銀行d基金絕大部份都搵笨，手續高，又t+2結算，又跑輸大市。其實買eft仲好

自己買到既野比錢人買做咩

係邊度買ETF好d

一係銀行一係證券行㗎啦，交易所就一係港交所，一係NYSE/Nasdaq。

買ETF仲好啦傻閪

3%邊度買咁睇唔開 一般銀行1.5%-1%

聯博個隻ok既 不過真係要長揸 你定力未夠 同高位入左貨
科技基金我揀左另一隻叫富蘭克林科技基金 同聯博類似 morning star評級高少少
安聯隻增長基金睇落派息好多 之前有巴打分析過啦 話隻野係攞你d本去派息 升市同跌市佢都蝕 得平市係有錢搵 你睇留紀錄就知佢個價係keep住跌 隨時賺息蝕價
其他兩隻冇研究過

基金好似唔可以即刻放? 要等幾日

咩platform買賣？

3%咪Citi bank

渣打

10萬都1.5% 啦 不過海鮮價既 不過好少收香港人咁貴
利申citi rm

直接去JPM買先1%

呢層問過渣打，如果係3點前放就計當晚美市個收市價,如果係3點後就計第二日晚的收市價,咁就睇下你幾點放

不如唔好買啦

見你心理質素嘛嘛, 再大跌市, 似係會再buy high sell low